「氣油彈」「失手自焚，小火如何自救」

// 唔少係黑警扮示威者做，所以手法純熟，命中率高，一定唔會傷到自己人。
如果有小朋友學佢哋，唔夠精細同熟練，或者黑警有心扮掟錯落你身上，而火燒身，
記得，火向上升，你即時瞓落地，自己碌熄啲火，或等手足拍熄佢，
唔好立正燒上頭部，唔好亂跑，火撞風會更大火。

除非火細到你用軟物拍得熄。//

推呀
第一時間除衫訓地？

btw 魔法師平日夜晚搵個無人既地方練下掉既姿勢同試下掉到幾遠先
但最緊要無人安全

唔除衫，因趕唔切

訓係地下左右咁碌 碌左啲火熄哂為止

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講